Part time top up degree

少少背景
讀完I大HD就岀黎做左4年野
突然好想要返個degree

有睇過University of Sunderland同HKMA既University of Greenwich
主要因為呢兩間都係8,9個月同淨係交功課就讀完
但就冇資歷架構（但其實我又只係想要張cert）
另一個選擇就係IVE Shape既Coventry University
讀14個月又有資歷架構lv5

有冇有讀過以上既course既巴絲分享下

冇資歷架構同冇讀有咩分別

點都揀有資歷架構啦下話

冇資歷架構
讀完浪費金錢時間

好似唔多pt 有資歷架構